升番晒啦，無事啦

唔係麵仔就唔好出來講啦

麵條仔匿埋數緊銀紙啦

以為係大dodo